民意好明顯逆轉左！街坊市民反應證明政府贏左

標題

成班失敗撚講到今個星期失敗咁
我樓下整咗個rb 塞住左條主路

每次一有藍絲出黎清
屌走佢地既唔係手足唔係後生
係一班中年街坊同伯伯婆婆

仲話要保護返叫我地小心啲，有佢地大把人支持我地

推
好多上左年紀叫小心
成日都叫走

唔好比夜晚風向撚帶風

推

未睇片負片咗對唔住

大媽

贏what

事實
不過又標題黨

你標題可以好d..
另外希望你睇下

懇請大家，小心黎緊有伏!!!!!

當年64班大台叫人和理非,結果....

和理非劉曉波